空雞真係好撚賤格成日溝鳩人地條仔

如題